有沒人20幾歲讀讀吓書出黎做幾年野再讀書

想聽吓意見

屌，如果唔駛養家就讀啦

我依家讀緊個part time degree好多都係 雖然我唔係

兩年前hd fg出黎做野，今年quit讀返ft degree，然後轉工

五年前degree fg出黎做野，今年quit讀返ft hd，然後轉工

18歲就做野 今年22 想讀書
但無從入手

全職讀 好撚後悔真空左
半工讀 又怕辛苦

我真係垃撚圾黎..

吓？
真空好過你乜都唔做等運到啦
我今年24歲，讀翻asso半工讀都keep到gpa3.5，雖然唔高都叫有望入返ugc
你再諗就30架啦

通常做過野入去讀返會勤力d
因為驚又要畀錢

？